逾90間中學響應9月3日罷課不罷學 政府10日後不回應或行動升級

反對政府修訂《逃犯條例》風波未止，香港中學生罷課聯盟今日（29日）舉行記招，宣佈逾90間中學的學生，將會參與9月3日全港中學生罷課，估計每間中學至少有100名學生參與，即總人數將高達9000人。聯盟要求政府9月13日或之前回應民間5大訴求，否則行動將升級至一周一罷，甚至是無限期罷課。

聯盟強調，組織並非大台，只會為學生提供學習、情緒及法律支援，已經聯絡教學支援組織，為有需要的學生，特別是應屆DSE考生提供義教，主張「罷課不罷學」；罷課形式包括校內操場靜坐、禮堂播片及公民講台等。

聯盟又指，希望學生遵守校方規則，自行與學校溝通，但學生如果在校方強烈反對或無家長信的情況下，仍然堅持決定罷課，或有任何織秋後算帳的後果，聯盟會適時給予法律和情緒上支援。他們強調，已聯絡不少大專學校的組織向中學生提供罷課支援。

聯盟又指，將於9月1日在中環添馬公園舉行中學生罷課集會，正申請不反對通知書。

唔好做校內罷課呢啲on9野就得了
利申:2014做過

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

就算係學校
到要full gear 周圍講光復香港 時代革命
大過係冇撚用既, 唔影響入大學同搵工
去罷課 去到盡

學校教你考試 教唔到你做人
呢兩個幾月 先最好得學習

呢兩個幾月 先最好既學習

擺啲notes底網上喇， 等啲人可以罷課都可以學習

pushhh

G 池

818都喺講乜嘢行動升級架

都無用呀, 又搞多次同一樣嘢？

你話升級, 要真係升先得架

唔真升, 林鄭係唔驚的

依兩個月，好比咁多年要灌輸既通識教育

Push

9月1唔係入機場?